12月都比蚊咬醒係咩玩法？

12月都比蚊咬醒係咩玩法？

你住巴西貧民窟？

日本腦炎
下世小心d

隻蚊提醒你12月23號去稅局

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

我踢緊法林明高

i know that feel bro
仲有啲嗡嗡聲真係好撚柒煩

Haha

你咬我唔撚緊要，你靜，唔好令我痕就ok

1年12個月都有蚊
有咩出奇

我都成日比蚊咬

屌！我都係 勁撚燥

日日俾人咬碌鳩咬醒係咩感覺

屌 我都係差唔多一個鐘前俾蚊咬醒